msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Fief\n"
"Language: zh-TW\n"

#: fief/templates/auth/login.html:7
msgid "Welcome back!"
msgstr "歡迎回來！"

#: fief/apps/auth/forms/auth.py:9 fief/apps/auth/forms/profile.py:14
#: fief/apps/auth/forms/register.py:15 fief/apps/auth/forms/reset.py:9
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: fief/apps/auth/forms/auth.py:11 fief/forms.py:358
#: fief/templates/auth/dashboard/password.html:7
#: fief/templates/auth/dashboard/sidebar.html:40
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: fief/templates/auth/login.html:5 fief/templates/auth/login.html:30
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: fief/apps/auth/routers/auth.py:169
msgid "Invalid email or password"
msgstr "電子郵件或密碼無效"

#: fief/apps/auth/routers/register.py:90
msgid "A user with the same email address already exists."
msgstr "此電子郵件地址已被使用。"

#: fief/dependencies/auth.py:78
msgid "response_type is missing"
msgstr "缺少 response_type"

#: fief/dependencies/auth.py:37
msgid "client_id is missing"
msgstr "缺少 client_id"

#: fief/dependencies/auth.py:43
msgid "Unknown client"
msgstr "未知的 client"

#: fief/apps/auth/routers/auth.py:351 fief/dependencies/auth.py:54
msgid "redirect_uri is missing"
msgstr "缺少 redirect_url"

#: fief/dependencies/auth.py:146
msgid "scope is missing"
msgstr "缺少 scope"

#: fief/dependencies/auth.py:157
msgid "scope should contain \"openid\""
msgstr "scope 應包含 \"openid\""

#: fief/dependencies/auth.py:204
msgid "screen should either be \"login\" or \"register\""
msgstr "screen 應為 \"login\" 或 \"register\""

#: fief/dependencies/auth.py:264
msgid "Invalid login session"
msgstr "無效的 login session"

#: fief/templates/auth/authorize.html:3 fief/templates/auth/authorize.html:5
msgid "Authorize"
msgstr "授權"

#: fief/templates/auth/register.html:40
msgid "I already have an account"
msgstr "帳號已存在"

#: fief/templates/auth/login.html:52 fief/templates/auth/register.html:9
#: fief/templates/auth/register.html:17 fief/templates/auth/register.html:42
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: fief/apps/auth/routers/auth.py:328
msgid "The user denied access to their data."
msgstr "用戶拒絕存取其資訊。"

#: fief/dependencies/auth.py:177
msgid "prompt should either be \"none\", \"login\" or \"register\""
msgstr "prompt 應為 \"none\"、\"login\" 或 \"register\""

#: fief/dependencies/auth.py:186
msgid "User is not logged in"
msgstr "用戶未登入"

#: fief/dependencies/auth.py:324
msgid "User consent is required for this scope"
msgstr "該 scope 需要用戶許可"

#: fief/templates/auth/consent.html:5
msgid "Consent"
msgstr "許可"

#: fief/templates/auth/consent.html:7
msgid "%(name)s wants to access your account"
msgstr "%(name)s 想要存取你的帳號"

#: fief/templates/auth/consent.html:12
msgid "This will allow %(name)s to:"
msgstr "將允許 %(name)s："

#: fief/apps/auth/forms/auth.py:16
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: fief/apps/auth/forms/auth.py:15
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: fief/apps/auth/routers/reset.py:47
msgid "Check your inbox! If an account associated with this email address exists in our system, you'll receive a link to reset your password."
msgstr "請檢查您的電子郵件信箱！如果在我們的系統中存在與此電子郵件地址相關的帳號，您將收到一個重設密碼的連結。"

#: fief/apps/auth/routers/reset.py:75
msgid "The reset password token is missing."
msgstr "缺少 reset password token。"

#: fief/apps/auth/routers/reset.py:91
msgid "The reset password token is invalid or expired."
msgstr "reset password token 無效或過期。"

#: fief/templates/auth/forgot_password.html:5
#: fief/templates/auth/forgot_password.html:7
msgid "Forgot password"
msgstr "忘記密碼"

#: fief/templates/auth/forgot_password.html:17
msgid "I remember my password"
msgstr "我記得我的密碼"

#: fief/templates/auth/forgot_password.html:19
msgid "Send me a reset link"
msgstr "寄送密碼重置連結"

#: fief/templates/auth/login.html:28
msgid "I forgot my password"
msgstr "我忘記我的密碼"

#: fief/templates/auth/reset_password.html:5
#: fief/templates/auth/reset_password.html:7
msgid "Reset password"
msgstr "重置密碼"

#: fief/apps/auth/forms/password.py:14 fief/apps/auth/forms/reset.py:15
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: fief/templates/auth/reset_password.html:18
msgid "Reset my password"
msgstr "重置我的密碼"

#: fief/dependencies/auth.py:60
msgid "redirect_uri is not authorized for this client"
msgstr "redirect_uri 並未獲得此 client 的授權"

#: fief/dependencies/auth.py:110
msgid "request parameter is not supported"
msgstr "未支援的 request parameter"

#: fief/dependencies/auth.py:227
msgid "Unsupported code_challenge_method"
msgstr "未支援的 code_challenge_method"

#: fief/forms.py:271
msgid "This phone number is invalid."
msgstr "電話號碼無效。"

#: fief/forms.py:269
msgid "The country code is missing."
msgstr "缺少國碼。"

#: fief/dependencies/auth.py:86
msgid "response_type is invalid"
msgstr "response_type 無效"

#: fief/dependencies/auth.py:128
msgid "nonce parameter is required for this response_type"
msgstr "該 response_type 需要 nonce parameter"

#: fief/templates/macros/branding.html:3
msgid "Powered and secured by"
msgstr "Powered and secured by"

#: fief/templates/auth/login.html:51
msgid "Don't have an account?"
msgstr "尚未註冊帳號？"

#: fief/templates/auth/logout.html:3 fief/templates/auth/logout.html:5
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: fief/forms.py:290
msgid "Address line 1"
msgstr "地址 1"

#: fief/forms.py:295
msgid "Address line 2"
msgstr "地址 2"

#: fief/forms.py:301
msgid "Postal code"
msgstr "郵遞區號"

#: fief/forms.py:306
msgid "City"
msgstr "城市"

#: fief/forms.py:311
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: fief/forms.py:317
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: fief/forms.py:66
msgid "CSRF failed."
msgstr "CSRF 驗證失敗。"

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:99
msgid "Missing authorization code."
msgstr "缺少 authorization code。"

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:111
msgid "Invalid OAuth session."
msgstr "OAuth session 無效。"

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:127
msgid "An error occurred while getting the access token."
msgstr "取得 access token 時發生錯誤。"

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:165
msgid "Your account is inactive."
msgstr "帳號未啟用。"

#: fief/dependencies/oauth.py:24
msgid "Unknown tenant"
msgstr "未知的 tenant"

#: fief/dependencies/oauth.py:44
msgid "Invalid login session."
msgstr "login session 無效。"

#: fief/dependencies/oauth.py:60
msgid "Unknown OAuth provider"
msgstr "未知的 OAuth provider"

#: fief/templates/auth/login.html:15
msgid "Sign in with %(provider)s"
msgstr "使用 %(provider)s 登入"

#: fief/templates/auth/register.html:7 fief/templates/auth/register.html:15
#: fief/templates/auth/register.html:35
msgid "Finalize sign up"
msgstr "註冊完成"

#: fief/templates/auth/register.html:54
msgid "Sign up with %(provider)s"
msgstr "使用 %(provider)s 註冊"

#: fief/apps/auth/routers/register.py:54
msgid "Registration is disabled"
msgstr "註冊功能已停用"

#: fief/apps/auth/forms/password.py:9
msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

#: fief/apps/auth/forms/password.py:19
msgid "Confirm new password"
msgstr "確認新密碼"

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:128
msgid "A user with this email address already exists."
msgstr "已存在使用此電子郵件地址的用戶。"

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:80
msgid "Your profile has successfully been updated."
msgstr "個人資訊已成功更新。"

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:209
msgid "Old password is invalid."
msgstr "舊密碼不正確。"

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:217
msgid "Passwords don't match."
msgstr "密碼不一致。"

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:224
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "密碼已成功更新。"

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:149
msgid "An error occurred while querying the provider API. Original error message: %(message)s"
msgstr "取用 provider API 時發生錯誤。原始錯誤訊息為：%(message)s"

#: fief/dependencies/auth.py:277
msgid "Missing login session. You should return to %(tenant)s and try to login again"
msgstr "缺少 login session。請回到 %(tenant)s 再嘗試登入一次"

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:7
#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:10
#: fief/templates/auth/dashboard/sidebar.html:31
msgid "Profile"
msgstr "個人資訊"

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:43
msgid "Update profile"
msgstr "更新個人資訊"

#: fief/templates/auth/dashboard/password.html:10
#: fief/templates/auth/dashboard/password.html:23
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: fief/templates/auth/dashboard/sidebar.html:16
msgid "Back to application"
msgstr "返回應用程式"

#. Shown in a small badge over a button. Keep it extra-short.
#. 
#. https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/po-pub/i/oI8dlw8Cf6lS4C4fv0FByxXe.png
#: fief/templates/auth/login.html:38
msgid "Used last"
msgstr "最後使用"

#: fief/services/password.py:43
msgid "Password is not strong enough."
msgstr "密碼強度不足。"

#: fief/templates/macros/forms.html:307
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: fief/templates/macros/forms.html:309
msgid "Acceptable"
msgstr "可"

#: fief/templates/macros/forms.html:311
msgid "Good"
msgstr "佳"

#: fief/services/password.py:26
msgid "Password must be at least %(min)d characters long."
msgstr "密碼必須至少有 %(min)d 個字元長度。"

#: fief/services/password.py:34
msgid "Password must be at most %(max)d characters long."
msgstr "密碼最多只能有 %(max)d 個字元長度。"

#: fief/apps/auth/forms/profile.py:17
msgid "Confirm your password"
msgstr "確認你的密碼"

#: fief/apps/auth/forms/verify_email.py:8
msgid "Verification code"
msgstr "驗證碼"

#: fief/apps/auth/routers/auth.py:239
msgid "The verification code is invalid. Please check that you have entered it correctly. If the code was copied and pasted, ensure it has not expired. If it has been more than one hour, please request a new verification code."
msgstr "驗證碼無效。請檢查您是否正確輸入。如果是複製貼上的驗證碼，請確認尚未過期。如果驗證碼超過一小時以上時，請請求一個新的驗證碼。"

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:117
msgid "Your password is invalid."
msgstr "密碼無效。"

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:167
msgid "The verification code is invalid. Please check that you have entered it correctly. If the code was copied and pasted, ensure it has not expired. If it has been more than one hour, start over the email change process."
msgstr "驗證碼無效。請檢查您是否正確輸入。如果是複製貼上的驗證碼，請確認尚未過期。如果驗證碼超過一小時以上時，請重做一次電子郵件修改流程。"

#: fief/templates/auth/verify_email.html:6
#: fief/templates/auth/verify_email.html:8
msgid "Verify your email"
msgstr "驗證您的電子郵件"

#: fief/templates/auth/verify_email.html:29
msgid "To complete the email verification process, please check your email for the verification code. Enter the code below to verify your email address."
msgstr "要完成電子郵件驗證，請檢查您的電子郵件以獲取驗證碼。請在下面輸入該驗證碼以驗證您的電子郵件地址。"

#: fief/templates/auth/verify_email.html:33
msgid "Resend the code"
msgstr "重送驗證碼"

#: fief/templates/auth/dashboard/email/verify.html:47
#: fief/templates/auth/verify_email.html:34
msgid "Verify my email"
msgstr "驗證我的電子郵件地址"

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:12
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:13
msgid "Manage your email address to receive important updates and notifications."
msgstr "管理您的電子郵件地址以接收重要的更新和通知。"

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:23
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:29
msgid "Profile information"
msgstr "個人資訊"

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:30
msgid "Manage your profile information."
msgstr "管理您的個人資訊。"

#: fief/templates/auth/dashboard/email/change.html:21
#: fief/templates/auth/dashboard/email/verify.html:45
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: fief/templates/auth/dashboard/email/change.html:23
msgid "Change email address"
msgstr "變更電子郵件地址"

#: fief/templates/auth/dashboard/email/verify.html:30
msgid "To complete the email change, please check your email for the verification code. Enter the code below to verify your new email address."
msgstr "要完成電子郵件地址更改，請檢查您的電子郵件以獲取驗證碼。請在下面輸入該驗證碼以驗證您的新電子郵件地址。"

